<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Servicios on AgroBI: Análisis de Datos y Soluciones de BI aplicadas al Agro</title>
    <link>https://www.agrobi.com.ar/services/</link>
    <description>Recent content in Servicios on AgroBI: Análisis de Datos y Soluciones de BI aplicadas al Agro</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.agrobi.com.ar/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Análisis de Datos e Inteligencia Empresarial</title>
      <link>https://www.agrobi.com.ar/services/data-analysis-and-business-intelligence/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      <guid>https://www.agrobi.com.ar/services/data-analysis-and-business-intelligence/</guid>
      <description>&lt;p&gt;En el paisaje en constante evolución de la agricultura, tomar decisiones basadas en datos de manera oportuna es la clave para la sostenibilidad y el crecimiento. El servicio de &lt;strong&gt;Análisis de Datos e Inteligencia Empresarial&lt;/strong&gt; de AgroBI se sitúa en la confluencia de la ciencia de datos y la experiencia agrícola, convirtiendo datos brutos en valiosos insights empresariales.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;eleve-su-empresa-agrícola&#34;&gt;Eleve Su Empresa Agrícola&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Aproveche las vastas corrientes de datos generadas en el sector agrícola. Desde sensores de suelo hasta tendencias de mercado, aproveche cada dato para:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Capacitación Corporativa en Análisis de Datos</title>
      <link>https://www.agrobi.com.ar/services/data-analytics-corporate-training/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      <guid>https://www.agrobi.com.ar/services/data-analytics-corporate-training/</guid>
      <description>&lt;p&gt;En una era donde los datos son el nuevo oro, es primordial empoderar a su equipo con habilidades en análisis de datos. El programa de &lt;strong&gt;Capacitación Corporativa en Análisis de Datos&lt;/strong&gt; de AgroBI está meticulosamente diseñado para inculcar habilidades de manejo, análisis e interpretación de datos en su fuerza laboral, adaptadas específicamente para el sector agrícola.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;cultive-una-cultura-basada-en-datos&#34;&gt;Cultive una Cultura Basada en Datos&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Nuestras iniciativas de capacitación corporativa ayudan a las empresas a:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Reportes</title>
      <link>https://www.agrobi.com.ar/services/reporting/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      <guid>https://www.agrobi.com.ar/services/reporting/</guid>
      <description>&lt;p&gt;En el vasto mundo de la agricultura impulsado por datos, la habilidad de interpretar datos de manera rápida y efectiva es primordial. El servicio de &lt;strong&gt;Reportes&lt;/strong&gt; de AgroBI tiene como objetivo transformar sus datos complejos en informes claros, concisos y visualmente atractivos que potencian la toma de decisiones y promueven las estrategias de las empresas agrícolas.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;narrativas-de-datos-que-tienen-sentido&#34;&gt;Narrativas de Datos que Tienen Sentido&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Nuestros servicios de reportes se centran en:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Informes Personalizados:&lt;/strong&gt; Ajustados a las necesidades específicas de su negocio agrícola, garantizando relevancia y precisión.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Excelencia Visual:&lt;/strong&gt; Utilizando herramientas avanzadas de visualización, elaboramos informes que no solo son informativos sino también atractivos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Analíticas en Tiempo Real:&lt;/strong&gt; Acceda y comprenda las últimas tendencias y cambios en sus datos con nuestras herramientas de reportes en tiempo real.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Acceso Multiplataforma:&lt;/strong&gt; Ya sea en una computadora de escritorio, tablet o móvil, acceda a sus informes en cualquier momento y lugar.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Funciones Colaborativas:&lt;/strong&gt; Comparta, comente y colabore en informes, asegurando que todo el equipo esté alineado.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;el-enfoque-distintivo-de-agrobi&#34;&gt;El Enfoque Distintivo de AgroBI&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;¿Por qué optar por las soluciones de reportes de AgroBI?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pipelines ETL y Orquestación</title>
      <link>https://www.agrobi.com.ar/services/etl-pipelines-and-orchestration/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</pubDate>
      <guid>https://www.agrobi.com.ar/services/etl-pipelines-and-orchestration/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Los datos, en su forma cruda, a menudo están dispersos, son inconsistentes y no se pueden usar directamente. Los procesos ETL (Extraer, Transformar, Cargar) son la base para hacer que estos datos sean coherentes y valiosos. El servicio de &lt;strong&gt;Pipelines ETL y Orquestación&lt;/strong&gt; de AgroBI garantiza un flujo de datos optimizado y automatizado, diseñado específicamente para satisfacer las complejas necesidades del sector agrícola.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;de-datos-crudos-a-insights-refinados&#34;&gt;De Datos Crudos a Insights Refinados&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Nuestros servicios ETL están diseñados para:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Desarrollo de Crawlers &amp; Scrapers</title>
      <link>https://www.agrobi.com.ar/services/crawlers--scrapers-development/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:26 +1000</pubDate>
      <guid>https://www.agrobi.com.ar/services/crawlers--scrapers-development/</guid>
      <description>&lt;p&gt;La era digital ha abierto las puertas a una riqueza de información en línea. Sin embargo, aprovechar estos datos de manera efectiva sigue siendo un desafío. En AgroBI, nuestro servicio de &lt;strong&gt;Desarrollo de Crawlers &amp;amp; Scrapers&lt;/strong&gt; proporciona las herramientas para recopilar y organizar sistemáticamente grandes cantidades de datos web, convirtiendo el vasto espacio en línea en una mina de oro para tus operaciones agrícolas.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;transforma-el-contenido-web-en-insights-accionables&#34;&gt;Transforma el Contenido Web en Insights Accionables&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Con nuestros servicios especializados, puedes esperar:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>RPA y Desarrollo de Aplicaciones Ligeras</title>
      <link>https://www.agrobi.com.ar/services/rpa-and-light-weight-apps-development/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:54 +1000</pubDate>
      <guid>https://www.agrobi.com.ar/services/rpa-and-light-weight-apps-development/</guid>
      <description>&lt;p&gt;En el panorama rápidamente evolutivo de la agricultura, donde la eficiencia y agilidad son clave, la Automatización Robótica de Procesos (RPA) y las aplicaciones ligeras pueden ser revolucionarias. El servicio de &lt;strong&gt;RPA y Desarrollo de Aplicaciones Ligeras&lt;/strong&gt; de AgroBI combina el poder de la automatización con aplicaciones ágiles, especialmente diseñadas para el mundo dinámico de la agricultura.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;soluciones-modernas-para-desafíos-modernos&#34;&gt;Soluciones Modernas para Desafíos Modernos&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Nuestras ofertas de RPA y desarrollo de aplicaciones buscan:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
