<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Services on AgroBI: Análise de Dados Agrícolas &amp; Soluções de BI na Argentina</title>
    <link>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/</link>
    <description>Recent content in Services on AgroBI: Análise de Dados Agrícolas &amp; Soluções de BI na Argentina</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt</language>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2018 11:52:18 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://www.agrobi.com.ar/pt/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Análise de Dados e Inteligência de Negócios</title>
      <link>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/data-analysis-and-business-intelligence/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/data-analysis-and-business-intelligence/</guid>
      <description>No cenário em constante evolução da agricultura, tomar decisões oportunas e orientadas por dados é a chave para a sustentabilidade e crescimento. O serviço de Análise de Dados e Inteligência de Negócios da AgroBI está na confluência entre ciência de dados e expertise agrícola, transformando dados brutos em insights empresariais valiosos.
Eleve a Sua Empresa Agrícola Aproveite as vastas correntes de dados gerados no setor agrícola. Desde sensores de solo até tendências de mercado, utilize cada pedaço de informação para:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Relatórios</title>
      <link>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/reporting/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/reporting/</guid>
      <description>No vasto mundo da agricultura impulsionado por dados, a capacidade de interpretar rapidamente e efetivamente os dados é primordial. O serviço de Relatórios da AgroBI visa transformar seus dados complexos em relatórios claros, concisos e visualmente atraentes que capacitam a tomada de decisão e impulsionam as estratégias das empresas agrícolas.
Narrativas de Dados que Fazem Sentido Nossos serviços de relatório focam em:
Relatórios Personalizados: Adaptados para atender às necessidades específicas do seu negócio agrícola, garantindo relevância e precisão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soluções para Comércio de Commodities</title>
      <link>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/commodities-trading-solutions/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/commodities-trading-solutions/</guid>
      <description>O mercado de commodities, com seus preços voláteis e dinâmicas globais, exige estratégias astutas e insights em tempo real. Na AgroBI, nossas Soluções para Comércio de Commodities preenchem a lacuna entre dados brutos e estratégias de negociação acionáveis, adaptadas às nuances do setor agrícola.
Navegue pelo Mercado de Commodities com Confiança Com uma combinação detalhada de tecnologia e expertise de mercado, nossas soluções preparam os traders para:
Insights do Mercado em Tempo Real: Mantenha-se atualizado sobre o mercado global de commodities com atualizações ao vivo, garantindo que nunca perca uma oportunidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Treinamento Corporativo em Análise de Dados</title>
      <link>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/data-analytics-corporate-training/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/data-analytics-corporate-training/</guid>
      <description>Em uma era onde os dados são o novo petróleo, empoderar sua equipe com habilidades de análise de dados é essencial. O programa Treinamento Corporativo em Análise de Dados da AgroBI é meticulosamente projetado para infundir habilidades de ponta em manipulação, análise e interpretação de dados em sua força de trabalho, adaptadas especificamente para o setor agrícola.
Cultive uma Cultura Orientada a Dados Nossas iniciativas de treinamento corporativo ajudam as empresas a:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MLOpes e Implementação de MLM &amp; LLM</title>
      <link>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/mlops-and-mlm-llm-implementation/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/mlops-and-mlm-llm-implementation/</guid>
      <description>A interseção entre agricultura e tecnologia nunca foi tão crucial ou dinâmica. Na AgroBI, reconhecemos o poder transformador do Machine Learning (ML). Por meio de nossos serviços de MLOps e Implementação de MLM &amp;amp; LLM, trazemos o melhor do ML à tona, garantindo que seus esforços agrícolas não sejam apenas informados por dados, mas também preditivos e proativos.
Construindo o Futuro da Agricultura com ML Nossos serviços avançados de ML se concentram em:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pipelines ETL e Orquestração</title>
      <link>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/etl-pipelines-and-orchestration/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/etl-pipelines-and-orchestration/</guid>
      <description>Dados, em sua forma bruta, muitas vezes estão dispersos, inconsistentes e não são diretamente utilizáveis. Processos ETL (Extração, Transformação, Carga) são a espinha dorsal para tornar esses dados coerentes e valiosos. O serviço Pipelines ETL e Orquestração da AgroBI garante um fluxo de dados otimizado e automatizado, especificamente adaptado para atender às complexas necessidades do setor agrícola.
De Dados Brutos para Insights Refinados Nossos serviços ETL são construídos para:
Extração Eficiente de Dados: Origem de dados de diversas plataformas, seja sensores em campo, imagens de satélite ou tendências de mercado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Desenvolvimento de Crawlers &amp; Scrapers</title>
      <link>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/crawlers-scrapers-development/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:26 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/crawlers-scrapers-development/</guid>
      <description>A era digital abriu as comportas para uma riqueza de informações online. No entanto, aproveitar esses dados de forma eficaz ainda é um desafio. Na AgroBI, nosso serviço de Desenvolvimento de Crawlers &amp;amp; Scrapers oferece as ferramentas para coletar e organizar sistematicamente grandes volumes de dados da web, convertendo o vasto espaço online em uma mina de ouro para suas operações agrícolas.
Transforme Conteúdo Web em Insights Acionáveis Com nossos serviços especializados, você pode esperar:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RPA e Desenvolvimento de Aplicações Leves</title>
      <link>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/rpa-and-light-weight-apps-development/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:54 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/rpa-and-light-weight-apps-development/</guid>
      <description>No cenário em rápida evolução da agricultura, onde eficiência e agilidade são fundamentais, a Automação Robótica de Processos (RPA) e os aplicativos leves podem ser transformadores. O serviço de RPA e Desenvolvimento de Aplicações Leves da AgroBI combina o poder da automação com aplicações ágeis, criadas especialmente para o mundo dinâmico da agricultura.
Soluções Modernas para Desafios Modernos Nossas ofertas de RPA e desenvolvimento de aplicativos visam:
Automação de Processos: Utilize RPA para automatizar tarefas repetitivas, desde a entrada de dados até processos complexos de tomada de decisão, aumentando a eficiência e reduzindo erros.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
