<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on AgroBI: Análise de Dados Agrícolas &amp; Soluções de BI na Argentina</title>
    <link>https://www.agrobi.com.ar/pt/</link>
    <description>Recent content in Home on AgroBI: Análise de Dados Agrícolas &amp; Soluções de BI na Argentina</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>pt</language>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Dec 2018 09:29:16 +1000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.agrobi.com.ar/pt/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Análise de Dados e Inteligência de Negócios</title>
      <link>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/data-analysis-and-business-intelligence/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      <guid>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/data-analysis-and-business-intelligence/</guid>
      <description>&lt;p&gt;No cenário em constante evolução da agricultura, tomar decisões oportunas e orientadas por dados é a chave para a sustentabilidade e crescimento. O serviço de &lt;strong&gt;Análise de Dados e Inteligência de Negócios&lt;/strong&gt; da AgroBI está na confluência entre ciência de dados e expertise agrícola, transformando dados brutos em insights empresariais valiosos.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;eleve-a-sua-empresa-agrícola&#34;&gt;Eleve a Sua Empresa Agrícola&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Aproveite as vastas correntes de dados gerados no setor agrícola. Desde sensores de solo até tendências de mercado, utilize cada pedaço de informação para:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Relatórios</title>
      <link>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/reporting/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      <guid>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/reporting/</guid>
      <description>&lt;p&gt;No vasto mundo da agricultura impulsionado por dados, a capacidade de interpretar rapidamente e efetivamente os dados é primordial. O serviço de &lt;strong&gt;Relatórios&lt;/strong&gt; da AgroBI visa transformar seus dados complexos em relatórios claros, concisos e visualmente atraentes que capacitam a tomada de decisão e impulsionam as estratégias das empresas agrícolas.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;narrativas-de-dados-que-fazem-sentido&#34;&gt;Narrativas de Dados que Fazem Sentido&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Nossos serviços de relatório focam em:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Relatórios Personalizados:&lt;/strong&gt; Adaptados para atender às necessidades específicas do seu negócio agrícola, garantindo relevância e precisão.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Excelência Visual:&lt;/strong&gt; Utilizando ferramentas avançadas de visualização, criamos relatórios que não são apenas informativos, mas também envolventes.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Análise em Tempo Real:&lt;/strong&gt; Acesse e compreenda as últimas tendências e mudanças em seus dados com nossas ferramentas de relatórios em tempo real.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Acesso Multiplataforma:&lt;/strong&gt; Seja em desktop, tablet ou celular, acesse seus relatórios em qualquer lugar e a qualquer momento.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Recursos Colaborativos:&lt;/strong&gt; Compartilhe, comente e colabore em relatórios, garantindo que toda a equipe esteja alinhada.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;a-abordagem-distintiva-da-agrobi&#34;&gt;A Abordagem Distintiva da AgroBI&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Por que optar pelas soluções de relatório da AgroBI?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Soluções para Comércio de Commodities</title>
      <link>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/commodities-trading-solutions/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      <guid>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/commodities-trading-solutions/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O mercado de commodities, com seus preços voláteis e dinâmicas globais, exige estratégias astutas e insights em tempo real. Na AgroBI, nossas &lt;strong&gt;Soluções para Comércio de Commodities&lt;/strong&gt; preenchem a lacuna entre dados brutos e estratégias de negociação acionáveis, adaptadas às nuances do setor agrícola.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;navegue-pelo-mercado-de-commodities-com-confiança&#34;&gt;Navegue pelo Mercado de Commodities com Confiança&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Com uma combinação detalhada de tecnologia e expertise de mercado, nossas soluções preparam os traders para:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Insights do Mercado em Tempo Real:&lt;/strong&gt; Mantenha-se atualizado sobre o mercado global de commodities com atualizações ao vivo, garantindo que nunca perca uma oportunidade.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Análise Preditiva:&lt;/strong&gt; Utilize aprendizado de máquina e análise de dados para antecipar movimentos de mercado e negociar estrategicamente.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Gestão de Riscos:&lt;/strong&gt; Implemente estratégias sólidas de avaliação e mitigação de riscos para proteger seus investimentos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Otimização de Portfólio:&lt;/strong&gt; Diversifique e estruture seus investimentos em commodities para maximizar os retornos e reduzir a volatilidade.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Sistemas de Negociação Automatizados:&lt;/strong&gt; Utilize o poder da automação para negociações de alta frequência, garantindo execução pontual e reduzindo erros humanos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;diferencial-da-agrobi-no-comércio-de-commodities&#34;&gt;Diferencial da AgroBI no Comércio de Commodities&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Nossas soluções se destacam não apenas por sua proeza tecnológica, mas pela compreensão profunda do mercado de commodities agrícolas:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Treinamento Corporativo em Análise de Dados</title>
      <link>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/data-analytics-corporate-training/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      <guid>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/data-analytics-corporate-training/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Em uma era onde os dados são o novo petróleo, empoderar sua equipe com habilidades de análise de dados é essencial. O programa &lt;strong&gt;Treinamento Corporativo em Análise de Dados&lt;/strong&gt; da AgroBI é meticulosamente projetado para infundir habilidades de ponta em manipulação, análise e interpretação de dados em sua força de trabalho, adaptadas especificamente para o setor agrícola.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;cultive-uma-cultura-orientada-a-dados&#34;&gt;Cultive uma Cultura Orientada a Dados&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Nossas iniciativas de treinamento corporativo ajudam as empresas a:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>MLOpes e Implementação de MLM &amp; LLM</title>
      <link>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/mlops-and-mlm--llm-implementation/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      <guid>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/mlops-and-mlm--llm-implementation/</guid>
      <description>&lt;p&gt;A interseção entre agricultura e tecnologia nunca foi tão crucial ou dinâmica. Na AgroBI, reconhecemos o poder transformador do Machine Learning (ML). Por meio de nossos serviços de &lt;strong&gt;MLOps e Implementação de MLM &amp;amp; LLM&lt;/strong&gt;, trazemos o melhor do ML à tona, garantindo que seus esforços agrícolas não sejam apenas informados por dados, mas também preditivos e proativos.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;construindo-o-futuro-da-agricultura-com-ml&#34;&gt;Construindo o Futuro da Agricultura com ML&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Nossos serviços avançados de ML se concentram em:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>About</title>
      <link>https://www.agrobi.com.ar/pt/about/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Dec 2018 09:29:16 +1000</pubDate>
      <guid>https://www.agrobi.com.ar/pt/about/</guid>
      <description>&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pipelines ETL e Orquestração</title>
      <link>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/etl-pipelines-and-orchestration/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</pubDate>
      <guid>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/etl-pipelines-and-orchestration/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Dados, em sua forma bruta, muitas vezes estão dispersos, inconsistentes e não são diretamente utilizáveis. Processos ETL (Extração, Transformação, Carga) são a espinha dorsal para tornar esses dados coerentes e valiosos. O serviço &lt;strong&gt;Pipelines ETL e Orquestração&lt;/strong&gt; da AgroBI garante um fluxo de dados otimizado e automatizado, especificamente adaptado para atender às complexas necessidades do setor agrícola.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;de-dados-brutos-para-insights-refinados&#34;&gt;De Dados Brutos para Insights Refinados&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Nossos serviços ETL são construídos para:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Extração Eficiente de Dados:&lt;/strong&gt; Origem de dados de diversas plataformas, seja sensores em campo, imagens de satélite ou tendências de mercado.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Transformação de Dados:&lt;/strong&gt; Converta dados brutos em um formato estruturado e padronizado, garantindo consistência geral.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Carga de Dados Sem Interrupções:&lt;/strong&gt; Integre os dados refinados em seus sistemas de negócios, desde armazéns de dados até plataformas analíticas.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Orquestração Automatizada:&lt;/strong&gt; Garanta um fluxo de dados suave e automatizado com ferramentas de orquestração, minimizando intervenções manuais e erros.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Escalabilidade:&lt;/strong&gt; À medida que sua empresa agrícola cresce, nossas soluções ETL se adaptam, lidando com conjuntos de dados maiores e transformações mais complexas.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;por-que-as-soluções-etl-da-agrobi-se-destacam&#34;&gt;Por Que as Soluções ETL da AgroBI se Destacam?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Nossa dedicação ao setor agrícola é refletida em nossas ofertas ETL:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Desenvolvimento de Crawlers &amp; Scrapers</title>
      <link>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/crawlers--scrapers-development/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:26 +1000</pubDate>
      <guid>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/crawlers--scrapers-development/</guid>
      <description>&lt;p&gt;A era digital abriu as comportas para uma riqueza de informações online. No entanto, aproveitar esses dados de forma eficaz ainda é um desafio. Na AgroBI, nosso serviço de &lt;strong&gt;Desenvolvimento de Crawlers &amp;amp; Scrapers&lt;/strong&gt; oferece as ferramentas para coletar e organizar sistematicamente grandes volumes de dados da web, convertendo o vasto espaço online em uma mina de ouro para suas operações agrícolas.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;transforme-conteúdo-web-em-insights-acionáveis&#34;&gt;Transforme Conteúdo Web em Insights Acionáveis&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Com nossos serviços especializados, você pode esperar:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>RPA e Desenvolvimento de Aplicações Leves</title>
      <link>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/rpa-and-light-weight-apps-development/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:54 +1000</pubDate>
      <guid>https://www.agrobi.com.ar/pt/services/rpa-and-light-weight-apps-development/</guid>
      <description>&lt;p&gt;No cenário em rápida evolução da agricultura, onde eficiência e agilidade são fundamentais, a Automação Robótica de Processos (RPA) e os aplicativos leves podem ser transformadores. O serviço de &lt;strong&gt;RPA e Desenvolvimento de Aplicações Leves&lt;/strong&gt; da AgroBI combina o poder da automação com aplicações ágeis, criadas especialmente para o mundo dinâmico da agricultura.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;soluções-modernas-para-desafios-modernos&#34;&gt;Soluções Modernas para Desafios Modernos&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Nossas ofertas de RPA e desenvolvimento de aplicativos visam:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Automação de Processos:&lt;/strong&gt; Utilize RPA para automatizar tarefas repetitivas, desde a entrada de dados até processos complexos de tomada de decisão, aumentando a eficiência e reduzindo erros.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Insights em Movimento:&lt;/strong&gt; Com nossos aplicativos leves, acesse dados críticos e funcionalidades diretamente de seus dispositivos móveis, a qualquer hora, em qualquer lugar.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Integração:&lt;/strong&gt; Integre-se perfeitamente com seus sistemas existentes, garantindo um fluxo contínuo de dados e funcionalidades.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Escalabilidade:&lt;/strong&gt; Conforme suas necessidades crescem, nossas soluções se adaptam. Desde lidar com mais tarefas via RPA até adicionar recursos em aplicativos, nós te apoiamos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Design Centrado no Usuário:&lt;/strong&gt; Nossos aplicativos são projetados com os usuários finais em mente, garantindo facilidade de uso sem comprometer funcionalidades.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;a-vantagem-agrobi&#34;&gt;A Vantagem AgroBI&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Por que nos escolher para suas necessidades de RPA e desenvolvimento de aplicativos?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
